---
title: Jagongan Media Rakyat
date: 2012-02-27-20
categories:
- laporan
- Aldepe.com
layout: laporancmb
---

![200px-JMR2012_008.jpg](/uploads/200px-JMR2012_008.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Jagongan Media Rakya

**Lokasi** : Kampus APMD Yogyakarta

**Alamat** : Jl. Timoho Sapen Yogyakarta

**Jam** : 08.00 - 21.00 WIB

**Hadir** : 
* Andi Agustanis
* Wiki Media Indonesia
* Garda III (Pak Onno, Nasir, Idaman, Anggara, Yanuar)
* 19 Penerima Hibah Ciptra Media Bersama

**Ringkasan** : 
* adanya media bersama bagi masyarakat pedesaan
* terjalinnya komunikasi dan jejaring antar penerima dana hibah CMB
* tersedianya ruang konsultasi dan tatap muka antara 20 lembaga penerima dana hibah dengan garda III
* penguatan kapasitas penerima dana HIbah CMB tentang Ushaidi
